最好懲罰梁家輝方法

聽講佢套新戲終於有得喺大陸上
藍絲一定好支持 一於將老翻or偷拍版放上藍絲gp 俾佢哋睇 班廢中廢老 見到一定周圍share 心諗「正喎 唔洗俾錢 又有得愛國愛黨 家輝666」
佢哋本性就係貪小便宜 我哋一放符合佢哋 等個垃圾票房仆值！

推

我冇嘢講

WHO?

老翻都無人睇

唔建議咁做
一嚟大陸票房不嬲造假
二嚟你叫人share即係等俾海關拉？！

放上藍絲 俾藍絲睇
票房仲唔收皮？

呢D緊係直接禍必及家人啦

用假ac share去藍絲group

點解要幫垃圾谷人氣？

請問法律巴絲share 條 大陸link俾佢地有無犯法?

大陸票房造假又點？
冇人去睇 電影公司一樣冇錢收
冇錢收 冇人搵佢拍戲

入得去嘅都係垃圾 人多人少有分別咩

我哋自己唔睇冇用
要佢嘅支持者都唔睇 先搞到佢

等你撐警撐得咁開心？
Share埋去微博
你拍一套 我哋share一套 fb刪一次 我哋po一次！
睇下你仆唔仆

諗下點幫deanie 姐 好過
支持正版歌

可以兩邊一齊做嘅

支持葉德嫻

廢老點會入戲院睇
佢哋都係等幾年後大台播啦

過氣老餅

廢老有錢都貼支那雞啦

等睇班保皇貼錢去支持

準備狙擊佢同鳩麟

好少廢老入戲院睇戲
通常都係WhatsApp group轉寄條老翻link
依家咁做
係咪間接幫佢宣傳左 仲搵埋粒種

唔知會唔會有建制幫佢賣平戲飛

有冇咁長命呀 幾年後

呢啲建議發夢定聽朋友講？教唆呢兩個字明唔明？會唔會有啲字可以加返或者修改？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

樓主正仆街 你咁做人地老闆蝕到仆街架

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

九叔一定要坐監

罷睇

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

其實...... 有幾多大陸人會去睇
睇個標題就冇乜興趣, 而且好似係抄日本?
反正如果香港上, 除非民賤聯買飛, 唔係一定仆直

DEANIE姐都退休,拍戲係興趣,你比份劇本佢,佢覺得冇趣味都唔會拍,仲有咩要幫佢?

支持搞鳩狗叔，但放番版上網咁揚小心比海關做野

邊個黎?

我反對！

直接話本身套野係日本原創 呢條友為錢忘記國仇

我標題應該加返一人一個～
各位巴打請出招
一定要搞鳩佢

梗係出江湖姦殺令啦

Push

我冇嘢講

仲可以係電影網負評佢

其實大家唔提，無人知套戲係最好

得喎
請廣傳

但佢啲歌比人下晒架
咁我地聽到果啲區咪幫佢買返佢啲歌
Apple music 果啲？

垃圾戲免費都無人睇，根本咩都唔洗做

It’s a good idea

條垃圾係咪以為自己仲係李文彬呀

我哋就梗係唔會睇
係想搞到藍絲都唔會睇

我相信唔洗咁樣做票房都仆直啦
垃圾電影

個提議幾有趣
但大唔大機會步古惑天皇後塵?

好野連登仔
本來都冇人留意套戲
而家搞到咁多人知
幫埋佢宣傳

唔止呢一套
套套都搞 搞到冇人搵佢拍

不如宣傳佢拍日本野，愛乜撚野國啊

係評分網打負評係咪好d

冇人睇佢嘅戲 電影公司就唔搵佢啦 佢收咁貴
咁自然冇工開

衣隻明星係狗
留比狗睇岩曬

其實果班人本身都唔會入戲院睇戲

真

咁同還願事件嘅大陸仔冇分別
我哋要高章啲

呢個真ok我中意

有心捉你 你用乜ac都捉到你

唔洗share係香港都冇人睇呢套本身就係老翻嘅嘢喇，要睇做乜唔睇翻日本原版

我針對藍絲only
我哋正常人梗係唔睇啦

我無嘢講

好似當年foxy咁 火影忍者原來係AV既道理

幫佢套深夜食堂插播當年俾中共封殺既電影

劉馬車強姦犯添
撐警咪一樣大把fans
所以我哋要利用藍絲嚟斷佢米路

呢個都好 推

盗錄犯法架

大陸仔大把人做
唔洗自己出手

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無野講

做返自己本份 自己唔去睇咪算 唔想做到自己同藍絲一樣 做假做犯法野

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

我冇野講

我冇嘢講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

強國點會無老番 到時開心share

係豆瓣/貓眼寫琴好難睇就得
好多大陸人都好信影評

變成票房毒藥

唔好搞錯件事
杯葛人唔等於要用下流手段
盜版根唔值得支持 我唔知你智商係邊
但盜版不了

杯人唔入場睇咪得囉 搞咁多野

香港人 罷睇！！！

傻啦，藍絲本身已經都係0道德觀，又點會比錢睇正版

唔洗連登仔做啦
上映2日d大陸仔自己都會咁做

老爸赚着中国人的钱
女儿吃着老外的鸡巴
妹妹在小日本结婚
呵呵 真的以为我们人傻钱多？

Send by iPhone

唔理會就係最好

咪玩唔,假acc唔會俾人捉到嘅話就唔會咁多人發夢啦

賣國賊為錢親日宣傳日本文化 忘記日本屠城血海深仇

你放心，其實冇人會睇，由佢沉啦

老翻大陸人自己會做洗撚我地郁手咩

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

唔知佢套戲問口本攞左版權未呢？

我無嘢講！程式碼

日本

這是日本鬼子的劇本！他們有版權費收的！

我無嘢講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大陸有幾多人會入戲院看戲？通常係後生仔女先去戲院。就算看都唔會看呢D老餅既戲啦

我冇嘢講阿

佢兩個女好正

集體去大陸豆瓣負皮佢

扮大陸人屌柒佢套戲

藍絲問題需要藍絲手段

我無野講

請放返焦點去5大訴告
現在除左有外國回應
其餘什麼都無

呢啲廢老 無謂嘥力 自然會被淘汰